好多時 原來我只係自己感動自己

呢種感覺好差 我乜都唔係，我想自己唔好再咁

唔好咁悲觀啦
你仲有窮啊清

自己一手建立嘅嘢，原來只係樹大招風

比返位人入自己